# Приложение "Happy Tree"

Вся информация по по разработке содержится в папке 'preparing'.

Идея о приложении пришла в мае 2014.

Июнь-Июль обучение фреймворку Ruby on Rails.

Ведётся разработка через тестирование (TDD)

Планируемая дата выхода: 15 сентября 2014